BYND 人造人 升到痴左線

又破高位

有大起就會有大落，其實有冇咁大潛力...

jumia 翻版?

之前連燈開始吹奏jumia...依家...
然後連燈衣家開始吹奏beyond meat....

仲要兩間公司finance上好多共通點

每日升一成，點入得落手。。。

美國佬就抵, IPO價先25

到轉short啦

散戶買唔到

同埋一上市就扯左去$45

散戶最平都要$45入

原來破百喇

痴左線呀 128

顛覆性科技

每日升三成點搵位入

一間仲未賺錢既股票700億?別人貪婪 我恐慌

賺啲就閃水 好驚

冇空池，想沽空都唔得